Fight for freedom

Stand with Hong Kong
We love you Morey

Rockets Champion!!!
Btw 教練好耐冇片, 係咪因為你塊面具唔用得

testing